[有片] 淺談遺傳學 (2)

見隔離有巴打講緊鑑証，好多巴打都有興趣

我又再分享下啲基本遺傳學先，睇完之後應該會有明更多鑑証個邊既野，同埋知你有帽事

第一集 DNA 全攻略

Facebook Page

有疑問同意見歡迎提出啊

求出片出快d
因為我好想睇呀

又係你！

留名

ok

多謝支持

俾啲時間我，我會嘗試加速架啦

又係我

我都記得你

好想死牙要mid term
睇片調劑下

巴打係讀health science or life science? 有咩問題都可以係度問喎

等高人解答

Pish

Bio
其實明係唔難 但bio幾多野背

加油
當年都背到像一隻狗咁

lm

遺傳性脫髮

冇辦法
唯有娶個頭髮濃密啲既老婆
希望下一代唔會再受呢樣野困擾啦